住屯門既巴絲分享下仲有咩地方可以觀星影星

龍鼓灘 或 黃金海岸是否好地方?